今日poly出黎有咩要注意

借ac開po
首先好對唔住各位手足 要大家救我地
可以話賠了夫人又折兵 多謝曬同埋對唔住
我今日啱啱由poly返到屋企
有d咩要注意
d狗已經攞左我個人資料 如無意外應該會上門

[1120和你塞] 想熱門有多啲和你塞既post

執屋 搬出去住

入面真係咁慘咩 點解唔推多幾日
唔想你地無左十年

Push 手足小心

另外，一番肺腑連同深度分析，大家都可以睇下

我地未必告得入...
但係琴日救我地嘅手足反而大機會d...

新年就到啦
係時候除舊迎新
仲有新年要剪個新髮型染個靚頭
唔好諗咁多 你個腦唔好 咩都唔記得嫁
同埋媽咪話見到壞人唔好亂講野呀

你係跟老鼠成走果批?

其實要理解 佢哋係入面已經講緊幾日無訓
每一刻都驚緊班狗幾時會攻入去
所以明佢哋點解會咁樣

即刻執屋
唔好等

電腦手機太舊係時候送舊迎新

Delete delete delete take rest